Chinazi一詞一定要用

但各位，我地個主題應該係anti-chinazi, 個圖案應該要有表達＂反＂赤納稅含意。我建議加個圓形斜劃，以正視聽。

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

呢招可用，但講到尾，究竟示威者決心有幾大，法國人擲完顏料一定會有後續行動，如果唔係擲顏料彈根本冇傷害。